(急)有無朋友們係觀塘執到一個深灰色嘅cardholder

cardholder入面有身分證㗎，好緊要！唔該大家
大概係apm同海濱兩個位
p.s.已報失卡

平日CD Rom ,有事求連登？

因為我幫fd問咋，網絡嘅能力仲大所以問咗先

2018 仲用幫friend問呢個低能籍口
你都On9得可以